讓座等於支持自由行蝗蟲，廢老同港共豬狗！

讓座等於支持自由行蝗蟲，廢老同港共豬狗！

作為一個香港人嘅你，讓唔讓？

香港設立關愛座嘅起因，係因為大陸人過嚟香港，投訴香港人唔讓座畀啲大陸人細路仔坐！

大陸人本身一向都冇讓坐文化，直到好後期大陸有地居鐵，開始咗讓座比支那細佬仔，之後自由行帶埋呢啲惡習嚟香港，要求香港人照做